鼎爺自從套呀爺廚房之後勁多撚撈

又出書又開私房菜

最近仲開埋live玩魔術

其實cctvb好多人都等緊好耐有個撈得起既機會

kingjer係咪變左娛樂大台

大部份娛樂消息都係係佢到黎

鼎爺真係一班廢老嘅偶像 臨老搵返一大筆

楊屍旗有冇酸溜溜既感覺！？

咁都要有料先得架，你估上去蒸個水蛋炒個菜就引到班師奶咩

厚積薄發

鼎爺本身係有料都係差咁個機會

其實tvb將好多綠葉埋沒左

覺得阿爺好快會紅到上大陸 到時楊詩琪

我識煮野食叻個d人都話頂爺煮得勁

係咪想教個仔乜野叫上進呀

咁老仲要搵錢養仔

好撚慘

我老豆都話鼎爺煮野食真係有料

得連登仔同d垃圾廚房佬話佢廢

英皇優先

有功夫有廚藝
最緊要要氣勢

好過佢而家要自己拋個身出黎做

有謝mk係到應該係大陸紅唔到

點解鼎爺咁勁但佢兩個仔。。。

所以仲未有得退休

其實關tvb乜事

時不與佢

個時劉凱威肯tvb撈唔掂，你睇北上就

今時唔同往日啦

湊住個女，人又開始老

其實呢啲粗人家教應該麻麻

點解

明星廚房佬
鼎爺咁老 佢兩個仔仲推佢出黎馬騮戲

英皇

咁外行睇咪覺得佢勁，內行人睇咪覺得佢冇料囉
好簡單佢私房菜有條片佢隻爐都未燒好，就煮野食會有鐵銹味。技巧同煮食知識都唔係好足夠，講真你入行做𡃁仔三個月都好過佢啦。

都想知kingjer而加係咪搵好多錢
咁多明星搵佢合作

但你做30年都無佢搵得咁多
同埋講真電視煮野一向求鳩其
個樣掂就算

講真
佢個套啊爺廚房係幾好睇
我屋企人個時差唔多晚晚追

佢威緊個陣你地都未出世啦
而家係臨老再威多鑊

鼎爺70有多, 仲咁精神

反得未
我已經準備好

所謂紅咗就係咁解啫

真係唔撚知雙登仔有乜撚野人唔反，人地靠自己廚藝顯實力都要比你班友串

虎父有犬子 仲要打孖上
其實都幾陰公

紅到番大陸一年應該唔止幾百萬

敢問各下廚藝精湛成點？
係咪做廚師？屋企係咪你負責煮飯？

我識親d煮開食既人都話佢好撚勁，集集都追
但見你踩到佢咁廢各下應該係高手中高手

楊ck玩完啦，成40歲又有個女又有性病
普通人佢又唔會嫁，有錢人又唔會埋佢單

我做中菜爐位阿，成碼煮野叻過你，姐係覺得你教c9煮餸冇問題，但你收人千八蚊位開始，個個師傅屌佢有咩斤兩阿。食咕嚕肉炒蛋？你煮得好都可以嘅，但炒蛋老嘅蛋水出曬黎，表示佢受熱唔好阿，一d煮得太熟一d就生都出水，咕嚕肉上粉唔識上，炸出黎唔漲、脆、亮身，佢冇一樣做到，就咁睇片都知唔識用巧力煮野食，咁咪攰死你囉，最後千八蚊位係出名廚師先夠膽收嘅價，你比千八蚊食d學徒水準都冇嘅野，唔係唔得係你on9囉，你話食材貴先收咁貴，你係酒樓買新鮮雞比廚房，叫廚房買食材叫多條紅瓜子，落樓都係七八千十個人食，收千八蚊位你煮到識飛？但睇片我又唔係好覺得啦

一般屋企負責煮飯嘅 都會欣賞佢

照你咁講 你同行應該好唔妥佢

Ck

不嬲飲食界都係文人相輕㗎啦,個個都話自己大師父

利申:做飲食

妖 一早講清楚d嘛
原來真係行內人，失敬

河水不犯井水，一開始你做節目教人廚餸唔係問題，但你點解要踩隻腳入黎，重要收人千八蚊位，樹大招風阿。你預撚左咁嘅斤兩出到黎一定比人屌，因為你做私房菜開始已經唔係業餘者，係專業所以咪要出返專業嘅水準囉，最後唔係個回事咪比人屌囉。

咁你明白點解而家係鼎爺收千八一位，而唔你班打壞廚房佬啦
中菜爐位？我挑！

用腦諗都知啦
米芝蓮星級餐廳都未敢收千八蚊位啦
佢點同幾廿年經驗名廚比

總結：踎兜廚房佬眼紅人地做得起

仲要包裝自己心胸狹窄成「文人相輕」，又幾好聽喎。文人？

公關包裝公關包裝

你到底明唔明，根本唔係文人相輕嘅問題，係佢根本冇實力收千八蚊位，係同班師傅比嘅資格都無阿。你冇咁嘅實力唔好收e個價，你係有料嘅收三千都唔係問題，但你外行人收人千八，你明白問題嗎，係掛羊頭賣狗肉阿屌你

之前聽人講話個account已經賣左比廣告公司
依家係一支team營運king jer呢個名

條柒頭搵存在感啫洗鬼認真覆佢咩

根本明星飯堂 你估去佢到食個個食家咩
班有錢c9為同d鄰居哂下命

廢老從來都唔會拜人做偶像
只會眼紅人地成功
覺得自己先係最勁

我老豆次次見鼎爺上電視就話佢水鬼升城隍

我都係廚房佬，我認同佢冇專業水準，但佢住家飯綽綽有餘，而且人地開鋪，賺到，有口碑，吹人撚漲咩 我又唔會眼紅佢，仲服鳩佢七十幾歲咁好精力

中菜廚房佬最鍾意互踩，個個都覺得自己手野係最好架啦 ，所以曬鳩氣，人地賺到咪得 關我地撚事咩，做好自己啲野咪算 大地垃圾唔識煮都教人煮啦

自己手野係好就上左米芝
之後又話老細問題

只係唔抵得人地廚房佬你又廚房佬

佢收你千八 你收人八十八連例湯

條友酸到
你理得佢收萬八呀，大把人肯比佢，排住隊食
你試下收千八睇下有無人黎

所以咪話廚房佬文人相輕囉,個個都話自己最叻,人地屎囉,上面條友就一碌鳩打一船人,根本飲食都係靠包裝,唔係真係以為好食就可以上米芝蓮呀

去食個d都唔撚係為d野食啦
係為左影相 打卡 見下呀爺真人姐

我唔係酸佢，係覺得鄧其他同行唔值姐，點解你千八蚊位唔走去食高級食府，係包裝問題，同你講返食黎把撚嘅，你又覺得我酸佢，咁你做得唔好預左係咁樣架啦，中菜個世界就係係咁屌你等你誰步，提升競爭力，唔係點解中菜會咁博大精深，咪班同行互屌出黎架囉，唔通同你講𡃁仔你好有前途阿。你地可以唔意同e個做法，但傳統就係咁，你咁叻千八蚊位，咪攞出真功夫食到我無野講囉。

值唔值係消費者決定
你唔gur你都可以開番間
有人食既話你開10000per Head都得

你咁嘅智力咪成世做廚房佬囉

咁又係嘅一開始見到係外行水準提醒下你，等你唔好浪費錢留起食其他好野，但你係鍾意食低貨咁冇計嘅

係咁有智力咪試下做囉，其實煮食知識好撚廣泛，生物化學物理美學都有，佢都係一門智識，聽明人唔會做廚房，但蠢人做唔到廚房

聰

樓上條廚房仔咁激動做乜
隔住個mon都聞到陣油煙味

呢句真係反駁唔到
打咁多做咩

咪講左自己上去睇啦

對手藝嘅着迷係低智嘅我冇野講囉，每一行都有佢嘅智慧，你覺感唔到係你睇事物唔夠方圓姐

佢一餐點止千八…

現實就係鼎爺名利雙收又有口碑
報紙雜誌甚至方太等教開煮野食嘅都讚口不絕。。。又唔見方太「文人相輕」？
唯獨聽到人踩嘅，咪就係出自你呢班自命「文人相輕」，實質心胸狹窄嘅兜踎廚房佬囉

條廚房佬係咪on9
鼎爺就係勁在業餘都煮出大廚水準
藝人嚟講咪超班囉

咁你做節目冇問題阿嗎，你做咩踩過界？咁你踩得過黎實比內行人評頭論足架啦，樹大招風。

咁你收千八蚊位要咩水準阿，專業水準阿

你老味你揾存在感你死去小學雞po啦,我話文人相輕係話班廚房佬互踩戇鳩,讚緊頂爺有本事呀,你有無睇AC㗎,柒頭

名氣就是金錢

咁名大過實你覺得冇問題

有咩唔係名大過實
你估一個hermes袋真係值二十幾甚至上百萬？
賣嘅係顧客覺得值幾多嘅價
名氣就係佢比力出黎創造”顧客覺得值幾多嘅價”嘅成本
話咩名大過實，人地主要就係要食佢名氣
嘢食錦上添花
好正又係名人煮你食嘅爽感
千八係買兩樣ok?

有咩好嘈
售價包好多野 鼎爺個價就係包埋名氣
你話佢唔夠專業係事實 但佢係業餘廚師都係事實
業餘梗係收唔起咁貴 但佢係明星就唔同講法

各行各業都係咁...尤其高檔菜 藝術呢類大眾都無咩概念既野 本來就唔完全係由質量決定價格

咁個個攞名出黎開店，但出黎貨仔係一舊屎，你覺得對e行發展係咪一件好事？係好多野都係名大過實，但起碼做出黎嘅野似黎個樣有小小良心，e樣野講出黎好on9，要有廚德阿，做出黎嘅野過得人過到自己

你攞個名出黎，啲比得起錢嘅覺得又好食又有face自然大把人幫襯
唔掂嘅自然會比自由巿場淘汰
而家佢係好L掂
啲人都大讚話好食，大家食得happy，唔係個個都成本論同米芝連食家上身
嗰晚佢比到個enjoyable experience人，人地又食過返尋味嘅，千八係抵架喎

千八一個?
我去上環崩牙城個仔好過

最緊要佢d絕頂粗口

係嘅觀點與角度問題，大家觀點唔同，點都無共識。但我點都覺得佢係唔值e個價

擺明食個名
啲闊太吹水有得威威

所以 千萬不要娶個有問題 邪邪氣氣的老婆

人地做得呢個價仲要爆哂喎

弟弟李泳豪每次被媒體報道，幾乎都是因為前女友楊思琦；而哥哥李泳漢最出名的就是「阿嬌痴迷者」這個稱號。

前面講過，他們的媽媽施明聲稱天生擁有陰陽眼，公開講鬼多年，工作也與鬼神扯上關係，而李泳漢在2002年也自稱擁有通靈的能力，他說，用天眼看到自己與鍾欣桐（阿嬌）有「宿世姻緣」。

原文網址：

可惜個仔戴帽

與其話埋沒，不如話機會有限，人才太多

食個名姐

有大台宣傳成件事完全唔同喎，就算有料中廚要做到有名氣都要浸幾多年，媒體宣傳嘅力量就係明明樣嘢唔值但好多人照狗衝去食

成日上電視姓高姓周果幾件1800值唔值

算啦
藝人唔吸金做咩呀
佢吸左頭水
大把人知個名多過菜啦
過左頭水就無人食啦
基本上唔做得長
咁不如貴啲吸左你金先
而家大把垃圾韓國野行呢條路啦

老老實實 你班廚房佬刀工有冇人咁好先

真係值得學習 諗下幾多人去到呢個年紀仲想搞咁多野